PS4 有咩好game玩過值得推介？

如題

達文西密碼

Fromsoftware所有驚
對馬戰鬼

Btw所有類型你都岩？乜柒都唔講

no man sky

識野

大部分我都岩架
對馬戰鬼good 遲啲玩下

Good
聽過 差啲忘記佢
你覺得有啲咩優點？

冒險聖歌

Nier
呢世人都會記得呢隻game
真係太神..

點樣神法？

冷門啲
Life is strange

一隻一開始你以為冇得SAVE既GAME

你可以感受下個game就明
打夠26個結局
再放棄自己個save
去換取真正既爆機
我覺得nier真係玩過最最最深刻心痛既game
次次聽到首歌都想喊

小島系列 同
靈魂系列全部要玩

謝分享

咁有趣？ 真係要見識下

伊蘇8

darksouls

Nier係音樂同故事劇情加埋 令人極深刻 玩完一排成個腦都仲loop緊

如果想要打擊感好爽 可以玩god of war 做$100有找 好抵玩

想輕鬆睇劇feel又有打鬥 可以玩人中之龍 玩左極先 了解左個背景 再玩0 係前傳 神作 然後2至7集就到時再睇你有冇興趣玩埋之後既劇情

God of war有玩開就一定要玩

日系就人中之龍

人中之龍0

利申： 0至6都爆哂

pes2021

Witch3
GTA V
Red Dead redemption2

sony誠意推薦原神